(維機解任) 9/9/17 , 16:00槍彈辯駁１・２, 揭開新的一章

開台時間: 16:00-1900

[url]
[/url]
如果大家鍾意,可以Follow我的CHANNEL。歡迎大家收看